慶餘年係咪寫緊中共同台灣？

-北齊奶南慶人民幣內庫
-戰豆豆=菜英文
-北齊入面佈滿南慶間碟，韓國瑜

中國劇只睇三國 其他垃圾

呢個真，慶餘年吹大左
除左第1仔好睇其他真係麻麻
不過尾聲北齊篇，算ok
沈重太周瑜feel
沈閒又變左豬角

仲有楚漢都幾好睇

延禧攻略

慶餘年：
澹洲篇=金庸
長公主篇=韋小寶
北齊篇=諸葛vs周瑜

呢套異類黎，
始祖係郎耶榜
之後延喜個拍攝手法都係抄郎耶榜

垃圾劇聽到一句咩去北齊就笑死
同我孝莊有得揮

個setting又幾似

三國機密 潛龍在淵 好睇

香港🙈🙈

根本係神書有革命意識